<preface id="overview">
  <title>概述</title>


    <sect1 id="Introduction">
	<title>简介</title>
	<para>
	YCRM客户关系管理系统是一套基于B/S结构的客户关系管理系统.
	</para>
	</sect1>
	
	<sect1 id="Features">
	<title>功能特色</title>
	 <para>
	   
	
		<orderedlist>
		<listitem>
		<para>公司雇员管理</para>
		</listitem>
		<listitem>
		<para>联系人管理</para>
		</listitem>
		<listitem>
		<para>公司管理</para>
		</listitem>
		<listitem>
		<para>产品管理</para>
		</listitem>
		
		<listitem>
		<para>公司活动管理</para>
		</listitem>

		<listitem>
		<para>计划事件安排</para>
		</listitem>

		<listitem>
		<para>文档管理</para>
		</listitem>

		<listitem>
		<para>操作Log日志</para>
		</listitem>
		
		<listitem>
		<para>更多... </para>
		</listitem>
		
		</orderedlist>

		当前市场上多见的CRM系统的基本功能主要有以下几个方面：客户管理、销售管理、联系人管理、时间管理、营销管理、客户服务、合同管理等模块。下面，我们就来具体看看这些模块里面所包含的内容：

		1、客户管理：客户的基本信息（公司名称、地址、联系人、简介、部门设置等）、与此客户有关的活动信息、沟通信息、联系人信息（职务、生日、兴趣爱好等）、客户类别、客户业务情况、销售线索机会等；
		
		2、销售管理：客户需求、跟单过程、客户状态、预计成交时间、金额、销售报价等；
		
		3、联系人管理：主要作用包括：联系人概况的记录、存储和检索；跟踪同客户的联系，如时间、类型、简单的描述、任务等，并可以把相关的文件作为附件保存；
		
		4、时间管理：主要功能有：日程表：记录约会、活动、计划；备忘录：进行团队事件安排；查看团队中其它人的安排，把事件的安排通知相关的人；任务表：预告/提示；记事本：电子邮件、电子邮件、传真等内容的记录。
		
		5、营销管理：公司的营销计划（如网络（电视）广告、DM单、研讨会、展览会、客户交流会等）、实施步骤、实施情况、实施结果、市场总结等内容，并且按级别实现营销文件、分析报告等的共享
		
		6、客户服务：主要功能包括：服务接件、服务项目的安排、调度和重新分配；服务事件报告；服务协议和合同；问题及其解决方法、服务（产品）投诉及处理方式、过程、结果等。
		
		此外，有些系统还会包括其他方面的内容，比如：
		
		7、呼叫中心（call-center）：电话呼入呼出自动分配处理；互联网呼叫即时处理；传真、电话、电子邮件等自动进行资料接受发送；呼入呼出调度管理等，并且定期形成统计报表；
		
		8、知识管理：主要包括：文档管理、公司（员工）知识积累、制度管理、书籍管理等内容；
		
		9、决策支持：对CRM系统按照一定的数据模型进行分析，提供各种各样报表、分析图表等内容。		
    </para>
	</sect1>
	
	<sect1  id="License">
	<title>License</title>
	
	<para>
	The AutoPHPFramework is licensed under BSD and is free to use in Open Source and closed commercial projects. You must however maintain the original copyright notice as described in the license. The BSD license gives the enduser much greater freedom to use the software than any of the GPL family and its derivatives.
	</para>


    <para> 
    	<author><firstname>John</firstname><surname>Meng</surname></author>, ShenZhen GuangDong, China. Nov 27, 2006
    </para>
    
    </sect1>

 
</preface>

